\begin{song}[remember-chords]{title={Daleč je za naju pomlad},lyrics={Adi Smolar}}

	\setquotestyle{slovenian}

	\begin{intro*}
		_{Dm} _G _C _{Am} _{Dm} _F _E _{Am}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		D^{Am}anes stara sva^{Dm} in siva, \\
		p^Gozna se težko bre^Cme let. \\
		P^Eostala sva tako r^{Am}anljiva, \\
		m^Fnogo prehiter je za na^Eju svet. \\
		N^{Am}ajine poti s^{Dm}o kratke, \\
		l^Ge redko kdaj še gre^Cva kam. \\
		V^Eedno skupaj, ve^{Am}dno sama, \\
		o^Fna vse^E je, kar ima^{Am}m.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		D^{Am}aleč, daleč je za na^{Dm}ju pomlad, \\
		l^Geta prinesla so je^Csen. {} \nscs ^E {} \scs \\
		D^{Am}aleč, ko dekletu se^{Dm}m govoril: \enquote{Rad te ima^{E7}m {}} \\
		in ko bil jaz fant se^{Am}m njen. \\
		D^{Am}aleč, daleč je za na^{Dm}ju pomlad, \\
		m^Gi za mladostjo je hu^Cdo. \nscs {} ^E \scs \\
		A^{Am} ne bi hotel sam posta^{Dm}ti spet mlad, \\
		r^Faje sta^Er sem, sta^{Am}r in z njo.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Govo^riva si spo^mine, {} \\
		m^nogo vsega je^ bilo. \\
		R^ečeva: “Kako^ vse mine” \\
		i^n malo nama je^ hudo. \\
		A^ nato se na^smejiva, {} \\
		s^rečna ker sva se^ našla. \\
		K^ako lepo je, da sva se^ spoznala \\
		i^n skupaj sko^zi življe^nje šla.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		D^aleč, daleč je za na^ju pomlad, \\
		l^eta prinesla so je^sen. {} \nscs ^ {} \scs \\
		D^aleč, ko dekletu se^m govoril: \enquote{Rad te ima^m {}} {} \\
		in ko bil jaz fant se^m njen. \\
		D^aleč, daleč je za na^ju pomlad, \\
		m^i za mladostjo je hu^do. \nscs {} ^ {} \scs \\
		A^ ne bi hotel sam posta^ti spet mlad, \\
		r^aje sta^r sem, sta^r in z njo.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_{Am} _{Dm} _G _C _{Am} _{Dm} _E _{Am} \\
		_{Am} _{Dm} _G _C _{Am} _{Dm} _F _E _{Am}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		U^ra prepodi spo^mine, {} \\
		\enquote{G^reva spat, } zaše^peta. {} \\
		T^rdno me pod ro^ko prime \\
		i^n s težavo vsta^neva. {} \\
		P^*{} onoči k meni se^ privije. \\
		V^sak njen dotik, tako^ poznan, \\
		m^i prežene gre^nko misel: \\
		\enquote{K^do od na^ju ostal^ bo sam.}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			D^aleč, daleč je za na^ju pomlad, \\
			l^eta prinesla so je^sen. {} \nscs ^ {} \scs \\
			D^aleč, ko dekletu se^m govoril: \enquote{Rad te ima^m {}} \\
			in ko bil jaz fant se^m njen. \\
			D^aleč, daleč je za na^ju pomlad, \\
			m^i za mladostjo je hu^do. \nscs {} ^ \scs \\
			A^ ne bi hotel sam posta^ti spet mlad, \\
			r^aje sta^r sem, sta^r in z njo.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		_{Dm} _G _{Am}
	\end{outro*}

\end{song}
